有咩球員盤扭技術一流但係埋門九流

者係果D有能力連扭4，5個但單刀一係俾龍接住，一係唔知射左去邊
我諗到係史達寧

Moussa Dembele

泰拉拔

丹尼臣

蘭尼
浪射仲勁過牙朗

謝雲奴

依家代表應該係狼隊個條traore

一定係水晶宮個saha

奧迪加

Adama Traore

屁馬

而家嘅尼馬應該唔係啦

nben

一定有羅賓奴份

伊禾b

250進化咗啦

史達寧

賓艾化

呢球似跣腳多D

羅賓奴真係世界級

Zaha

希比

現今有能力場場扭4,5個但埋門九流既得賓艾化
睇精華場場都扭爆人，然後射唔入

羅賓奴

2&b

卡雲尼

你on9?

唔夠你。好多易入既都唔入

溫室小花連12碼都唔識射

有咩球員盤扭技術一流但係埋門九流
睇黎你唔只on9 仲係文盲

Vinícius Júnior

250今季好左好撚多
埋門穩陣左好多啦

Adama traore

射波都係冇力 好多tap in

上年連tap in都唔撚中 睇到想死
不過佢今季要入嘅波都差唔多入哂 仲要啲決定好左好多 上季屌到佢仆街但到今季都迷丁了

adama traore無得輸

美斯

Sick ball

我

第一時間諗起佢

祖記D costa
之前踢拜 見佢成日扭空晒 跟住射左唔知去邊

磨牙

佢係走位一流射位九流，計唔計好呢，因為佢腳法應該都唔錯

zaha

賓特拿

契仔安

派拉利
泰利
貝克漢姆
梅西
C羅
迪賓斯
希古治
紐布靈

史達寧九流
咁嗰啲Tarrabt 或者Adama 應該係九十九流

Sterling 衰極上季都入左廿幾球

麥基

波拉西

美羊
卡雲尼

vinicius..

依家好咗好多

25圖

盤扭技術一流?

之前睇切爾達個黑鬼保夫，好易俾佢拉空到但射親都唔中龍，依家好似轉左會

美斯 虛有其表

無人講拿斯利？

仲有ben afer

盧渣古

Adama

盧卡古盤扭技術同埋門都九流，點睇

Zaha埋門好左好多啦
Carry成隊精宮

今季無睇
上季佢要入既波都入曬應該係神射手

Adama盤球咁撚差得個死爆叫技術？

賓施馬

呢個finishing 我諗頭三都有

美斯五次金靴都埋門九流

sterling改善咗啦

宜家最明顯一定係狼隊個adama traore，然後鍠狗個新尼馬暫時都有啲咁嘅feel，扭波過人真係幾勁，但最後一腳真係

Robinho

佢係走位進攻意識一流，盤扭一般

基佬特

賓周馬 呀唔係 賓周馬連扭都唔掂

奧巴坦

呢個手足講得岩
佢射術9流都係真

廢托

佢射術唔係九流，係難以參透
有時射啲世界波真係好撚癲，今屆世界盃佢臨換之前一腳curve入死位

好感動 連登原來仲有手足係sick ball
D撚屌剩係一味屌鳩佢飛機
又唔講佢有時D世界波

扭完好似都過唔到人

個啲撩交嗌唔係傾波嘅就由佢鳩噏啦

mane...?

25自己？
近三季接近場均1球都俾人話射術9流嘅話
咁牙郎都應該係垃圾嚟

鬼叫你炒咁多球咩易嘅唔入難嘅入有乜用

有身位識帶波走位一流 你埋門有返咁上下早就上神台啦

Mbappe

好明顯係卡雲尼啦

禾確特

獨門必殺技 仆街盤球

好難唔係羅賓奴
史達寧至少係曼城OK

蘇亞雷斯喺利嘅第一季應該都算

唔講山寨聯賽 踢意假嗰時咁高效率都比人話射術九流 我真係唔知邊件可以叫一流

C朗

費托

Ching six ball
留2左佢37號好耐 有佢狼隊入5到波

佢係浪射，但埋門唔差

羅賓奴D走位同反應真係好撚勁
不過D單刀真係好廢

C朗4次

今季前嘅sterling

莫拉達，賓屍馬

北京國安巴坎布

阿記所有翼
盤扭未必一流但埋門一定無

蘭尼埋門九流？
佢遠射d飛機片有冇睇過

成日飛機

藍天臣

希古恩？

Wright Phillips
Aaron Lennon

其實好多人 唔記依條油 本身踢前鋒

盤扭都好一般

佢嘅射術根本就係智障級

大家踢街場應該見唔少 :有D波友扭波超勁，個個嘩嘩聲，但一起腳就媽聲四起

佢係走位一流射術九流喎